求解答 有線200M共享

用緊有線200M共享，依排WiFi慢到痴左線，用電視睇youtube Netflix直程疾到播唔到片。想升級又因為地址問題最高已經係200M仲要2022年先完約
想問下200M共享係咪成橦樓越多人用就越慢？同埋會唔會係router問題？用緊TP-link
如果插LAN線去電視會唔會好少少？

推

共享係時快時慢，唔關個router 事